[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

(Po錯台柒左 再po過)

今次法案極速通過，除左多得大家既聯署之外，其實幕後功臣仲有HKDC(Hong Kong Democracy Council US) 。
HKDC為左比法案順利通過，係美國組織左遊說團，做左好多外展工作。 包括上次GPhone 同連登仔契媽Sharon 姨姨係美國國會演講都係HKDC 籌劃。Sharon 契媽仲係HKDC其中一個旗手添!

HKDC 遊說唔同州份既參議員去co sponsor 法案，係議會上支援香港手足。

但係，遊說真係好！撚！貴！
中共政府同埋中共公司係美國就請咗三十間公司同佢地做遊說。佢地半年已經用鳩左100萬美金係DC到。( 話就話100，實際冧把自己諗）

今次既香港民主法案，HKDC都已經用左幾萬美金去做
所以其實HKDC真係需要好多經費做長遠既工作，希望可以盡量將香港人既聲音帶出香港。

係香港手足勇武抗爭之餘，我地係外國既手足都希望可以盡力去聲援，希望大家課一課金，支持一下HKDC將來既工作。

連登仔無理由唔支持Sharon契媽啊？

香港人，反抗

自推

tui,今晚搞

朱牧民 (朱耀明個仔) 就係主要做遊說嗰個人，佢其實住喺洛杉磯,，但由於要推法案，又驚因為黨派政治會搞翻艇，所以已經兩個半禮拜都留喺 DC 無返過屋企

推

成功起大台
支持

up

推
樓豬好似唔惹少

Pish

Tui

你地會唔會同大專學界合作？

今晚課

Lau ming

Push

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

加油

推 大家幫手

合作緊！大家各自努力緊

push

錯手負評咗
課多啲補返

推lobby團

香港有外交關係

Up

會捐多少少俾你地 多謝你地既付出 我不嬲都好支持國際線 依家英美都有專屬既外交小組 對香港都係好消息

根本Solomon既意思 呢條法案只係起步，之後會越黎越多
所以呢D遊說團係好重要!! 國際線有排都未完

將所有ngo捐款換去其他遊說團

支持支持

非常多謝你地既付出

將捐比無國界嘅錢比呢到仲好😡

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

donated

真

感謝手足

勁！

謝謝

連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

2：連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

3：最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

4：香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

Push
Support

推呀。
佢地真係非常努力架!!!
唔L再捐無國界就捐過去啦!!! 自己香港自己救!!!

大家一齊cut撚哂捐垃圾國際NGO嘅錢
捐畀做實事嘅人

加油，各有各做

靜靜win

lm

Lm

推，辛苦曬！

推爆佢

將所有賣旗錢捐哂去遊說團 被捕支援基金
捐哂去所有support 今次革命嘅活動！！！

幫手推

其實長遠好大影響，支持

手足我唔係唔尊重你，不過有冇得叫契媽出面講兩句，我覺得可能好過登報

Push 左先

金已課
多謝手足付出既努力

Thank you 加油啦手足們 唔好放棄

Vote yes

香港人 一條心！！

呢個真係要推 要有人長駐係DC 遊說唔係去兩次就夠

On9?

英國都有咩？？

捐

即課

呢份情義 何以報答

遲下應該會再有唔同相應政策，需要好多人力物力去做

Sharon EE

Push 希望各國都有我哋代表團

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

同意,不要浪費資源.

有冇風聲會有咩新動作？

即刻捐錢支持！

透明度會唔會再高啲？

反共大將軍-盧比奧

推！

多謝手足

寧願捐錢比遊說團 好過捐比無國界呃錢機構

攬炒巴嘛

係用咗幾百個手足十年青春換翻來

值得搞既，推

Cut ngo
all in 星火 有用遊說團

香港唔同其他地方 我地打既係支那 加上香港人有錢
先有咁獨特既反抗方式

利申:平時捐咁撚多NGO 比呢D錢手足好過啦

唔好意思, 借個位嚟, 我地要建立屬於我地嘅社會, 要由呢步做起

「建立屬於我地嘅黃色辦公生態圈」
JobsYEL成立啦。
Admin們係一群現職獵頭公司既香港人，成立目的只有一個，就係創造黃色辦公生態圈！
我地而家想connect打工仔 / 僱主 / 想請返同路人嘅經理！
全職同兼職招聘都歡迎。
同路人可選擇睇到有招聘告示先TG我地 @JobsYel，或者將你既簡單個人資料，包括學習 / 工作經歷簡述 / 想搵咩工 先PM，我地會進行配對。個人資料絕對保密。
良心僱主們，請TG我地你的公司名稱，商業登記證(如有)，工作空缺詳情。如不希望我們登出有你公司名的招聘廣告，請預早告知。
如果可以，share畀你身邊嘅同路人！
WE CONNECT!
Telegram Channel:
PM Telegram:
PM Instagram:
Facebook:
Disclaimers: 一切資料將會絕對保密。此專頁並非註冊招聘中介公司，我們絕不收取中介費用。僱傭雙方須自行承擔風險。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

一陣捐

推！！！課金呀

tui

希望 d錢真係有幫助

我以為佢係目標係全球

sorry
人到月中已糧尾
留名下次課

香港人大L把錢

已課

Tui 留名番屋企搞捐錢

支持！

支持香港發展外交

今晚捐

唔好捐畀佢地飲飲食食支持星火好過，救下大家！

推呢個
做實事就捐錢

已捐

推+借位

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

支支支持

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

PUSH

原來早排沈旭暉講個d野已經有人做緊

👍🏻

課

收到 推

支持

G持外國勢力干涉香港內政

課啊！ 支持我地嘅外交官

Savage!!!!
唔係唔推呀

金已貨

你班港獨分子反中亂港

我撐

遊說團需要人手嗎?

遊說團
後面係一個利益既角力
希望有多啲金主

外國勢力 做到野

陣間一定捐！

P牌推

留名
返屋企課

pishhh

，

感謝

做到野 值得課

轉捐比你地做野好過 起馬做到實事

即課，LEE D錢唔慳得

多謝巴打

金已課

係美國真係需要養一隊永久遊說團其實，就算日後重光都有用

Sharon 好正。。

G持

課金課金

好過畀無國界

多謝巴打一份力支持

三十幾萬連登仔

每個月入5萬以上

每個出100都攪得掂

唔好再等人課
自己課咗先喇

利申：已課

反對大台...
就麻煩你去遊說侵侵簽名過法案，謝。

好過捐俾無國界

即捐

Pishh

push 辛苦晒！！！

你去遊說囉柒頭

遊說團好重要
一定支持

多謝你地

依個要推

有睇過house of card都知做lobbying 係幾咁難
手足好野

Push lm

推
樓主好勁

推post

Wa diuuuuu

支持支持 借個靚位

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

支持💁🏻‍♀️

有冇多少少證明你地做過嘅野，同啲錢點用？

btw
好多外國人想幫我地但唔知點幫?!【國際戰線大整合】!!!!

黃色經濟圈推到國際！！！！

佢哋fb好多，Josh Hawley著住件Stand With Hong Kong tee都係佢哋去lobby嗰陣搞

手足開新po講？我諗冇乜人知可以charge back

感謝朱手足盡心盡力為香港付出

之前有其他手足開po講左
不過推唔郁

我地仲未過眾議院㗎！唔好鬆懈

推呀課金呀
半夜國家隊做野推唔郁
聽朝再推

遊說團係美國真係好重要
推爆

我地要過多次眾議院呀！

推呀，同我繼續上熱門

2百萬人一人一百蚊都2億

推，一間課5千

國際線我地唔只能單靠賣慘，要遊說令議員明白，中共過份濫用香港牟利，變相令其他國家處於不公平條件

我想問, 作為o係美國o既香港人有冇辦法加入? 定係只能捐錢

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

ppp

屌，好勁
點解我咁廢

推啊

請問捐錢個銀碼係美金定港幣？

下星期搞個感謝美國集會?

其實要，香港喺美國無遊說團，而遊說工作喺美國係相當盛行而且產業化，沈旭暉話香港人應該要成立專業遊說團駐守美國

比錯負評

再推

大家幫個忙
仲未夠數呀